想係沙田五條友晚八點食飯，想可以訂枱，坐得舒服，有冇推介

食亞洲菜，中日韓泰都可以
請推介

沙田要好坐舒服去 Regal Riverside啦，入邊有幾間唔同餐廳，又靜，味道都幾正常

金拱門特盛放題 帝皇級脆香雞翼

KFC
有飯

呢間必入選

五條友埋單唔洗買百

四百

一位

沙田新市城7樓
唔好咁懶問埋邊間好食之類，上Openrice睇下
大部分食店可以電子拎飛，book枱我就未試過，你可以打去問一下

La Terrazza Bar & Grill

仲睇到河

眾志堂

Budget????

譚仔？

cafe de coral

吉野家